popo根本係大敗，乜撚都輸呀

唔好再打咩飛機話出左緊急法贏緊
你贏左d 乜返黎？除左場架，你贏左乜野？

仇恨開始左唔會斷
你一係殺晒拉晒所有黃絲後生仔
一係直接一國一制玩鎖國ww3
如果唔係你唔好諗住會完左場運動

你班popo full gear就威威姐，收工變返平民果陣比人認到既話

班狗根本就係懦夫

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

唔止謝sir，連er er er sir都……